除咗名牌店，香港有邊可以搵到好質素嘅眼鏡

大大話話都戴咗廿幾年眼鏡，宜家出嚟做嘢之後想買副質素有保證嘅眼鏡。之前喺樓上鋪連鎖店都配過唔少副，講緊每副都係大牌子二千幾三千，係咪喺五千樓下或者唔去溥儀嗰類型鋪無可能搵到副好啲嘅眼鏡。
細個就好羨慕人地有得戴眼鏡，宜家大咗先知原來無近視都可以戴眼鏡
希望連登有愛可以推薦到個好地方買副五千樓下用靚鏡片嘅鋪頭

平野又點會有好野呀,戴係眼咁耐用既野,咁都慳

唔好Search賣眼鏡利潤

一定要有牌子？

高登仔最愛 ： 新黑

帶緊Oliver peoples 同 masunaga